디자인 나온거 공장장하고 얘기 잘됐니?
예. 오후에 홈쇼핑에 가서 회의해 볼려구요. 반응이 어떨지.
일요일에도 고생들이 많다. 부영인 안먹는대?
좀전에 미리 먹었시유. 김치찌개에다 한그릇 뚝딱 해치웠네유. 잘먹으니 어찌나 이쁜지. 배고팠나봐유.
맛있으니 잘먹지. 김치찌개가 아주 맛있게 됐네.
많이 드세유. 어영이가 좋아해서 끓였는디, 맛있어?
물어보시잖아. 김치찌개 맛있냐고.
 그런대로 먹을만 해요.  아줌마, 낼부턴 식사시간엔 좀 빠져주셨음 고맙겠어요. 식사시간에 저희 가족끼리 할얘기도 있구요.
이사람도 가족이나 한가지야. 같이 먹는게 뭐 어때서. 언제 할얘기 못했냐? 우리집 사정 다 아는데.
